May姐宣布6月7日辭職

UK Prime Minister Theresa May announces departure date of June 7

Theresa May to resign as prime minister

辛苦嗮，啃咗無人想食嘅死貓

講到喊

BoJo出黎未？

剛才聽直播
去到最後佢好似有啲哽咽

再講多2句就喊架喇...

After the end of May is the end of May

成班政棍冇個有腰骨，May姐獨力難支

The end of May will be after the end of May

喇喇臨攪掂Brexit，一齊對付中共喇

屌又唔係佢想脫，本身立場已經唔同仲肯幫你同歐盟砌，對外又比德法玩，對內又係議會比人屌，脫歐派咁叻咪搵約翰遜自己搞掂佢

前幾日俾似影到佢喺車到喊過嚟
女人做PM真係兩次都喊住走

時勢不能造英雄

佢上得唔啱時候 依個期邊個上邊個死

19今晚又要喊

有咩首相人選

其實一早要啦
但remainer仲想留歐嘛
又唔知成個國家同議會都瘋狂狀態分化晒
根本冇可能留歐
投嚟投去冇共識就一喺大選一係轉個脫歐政策㗎啦

企到呢一刻已經好難得
邊個夠膽接呢單野

個個吼住個位，無人有實際建議脫到

一講完this opportunity to serve the country I LOVE就忍唔住掉頭喊了

其實算唔算約翰遜搞搞陣，脱歐佢最大力sell 。家下坐高牆睇人打生打死？

拿，阿May , 你應該點點點點。

到阿May唔做，又冇人敢去頂。

冇plan過到啫
要脫一定脫到，default
脫歐派上台嘅話啲remainer就會後悔之前咁多嗲

國會唔俾hard brexit , 點脫

根本成個脫歐都係錯，一件事本身係錯，後面Ｄ方案點會傾得埋

民主政治就係噉㗎啦
叫嗰個冇權就咩都講得
有咩plan同上台做唔做到根本冇保證過
幾百年不斷重複
又唔係第一日知
所以不嬲都話，識玩政治宣傳嘅人還識玩政治宣傳，有能力還有能力
而民主政治就係偏向俾前者嘅人當權
肥彭都講過民主制度係好差嘅制度，只係冇一個制度比佢更加好

提出N個方案, 唔批
硬脫歐, 唔批
重投, 唔批

唔撚知班友想點

default邊有得唔畀
當日投跟公投結果脫歐就有法律效力
反而依家議會投乜投物係冇法律效力

工黨

之前仲話 Britain will witness the end of May before the end of April
而家變咗 the end of May after the end of May

根本最佳劇本就係等May食晒Brexit啲屎跟住落台

無能力就一早落台啦

維持現狀

好撚慘 票又係係班撚樣投既
個結果就係要脫 到傾點脫你班撚樣
咁又唔得 咁又唔得
比著我立刻走人算撚數啦
在野黨屌都預左 連自己黨都屌自己
佢企左咁耐 都真係好撚有膊頭
叫約翰遜上去係世界面前出醜啦
睇佢忍得幾耐

唉

正想問

唔識就咪鳩噏啦，johnson喺2016年至2018年7月都係做緊外交大臣，係唔妥may嘅方針先辭職

2018年7月，英國首相文翠珊表示，其內閣成員已在脫歐問題上達成一致立場，並將向歐盟提出在脫歐後設立「英國－歐盟貨物自由貿易區」的建議。此舉遭到英國國內要求退出歐盟關稅同盟與歐洲共同市場的人士批評。英國脫歐事務大臣大衛·戴維斯及其副手史蒂夫·貝克和外交及聯邦事務大臣約翰遜先後辭職表達不滿。

硬脫支持者

躝啦廢人

唔好比我睇死 Boris Johnson 今似又好似上似Cameron 辭職咁又縮

你放心啦
Boris Johnson面皮咁撚厚
佢唔撚傾咪唔撚傾都得
橫掂軟脫歐都俾may姐搞到冇晒希望
淨返一係公投一係大選俾人揀
保守黨一定死保佢唔畀大選
佢又死都唔會俾公投
根本佢就可以人無恥就無撚敵

人地eu要跟你國會決定?

brexit係雙方架喎

希望下個首相可以幫吓BNO香港人

同歐盟個刁咁垃圾，根本脫唔成，但就日日話帶領英國脫歐，情願佢一早搞二次公脫留歐，浪費時間

英國經濟都唔太好，奶共都奶唔切啊，仲得閒幫你香港人

國會係咪唔俾硬脫歐？？如果到時都傾唔掂咁點

may姐唔夠火喉

我都想知

May姐俾唔到信心國會硬脫o者，可能下個吹下雄圖大計可以硬脫

唔係Micheal Gove出賣佢 佢神早贏咗
佢恨做PM好耐

其實佢好慘
真心心噏

老老實實may姐算係咁
我好撚尊敬佢肯出黎頂咗咁耐
脫歐呢個問題根本就太難搞
脫同留歐52比48
跟住脫歐要點脫其實都係55波
有啲要硬脫，有啲就軟脫
咁既背景下你點會搵到一個方案可以得到過半支持
幾乎係mission impossible

唔係脫歐佢根本做唔到首相，上左位又錯判形勢發動大選冇埋majority兼要同dup做弱勢政府，重未計輸埋議案，搞到脫歐方案要國會過到先準脫歐。
佢落台都係自己造成

真係點做都死慘

成日話May姐唔想脫歐被迫做，咁就一早應該遊說全國搞二次公投唔好脫，拖左咁耐時間得到個脫唔到歐既方案，仲有人話佢慘

一早就應該硬脫, 北愛個班垃圾鐵腕殺撚哂佢算啦, 起返個圍牆先得

個時輸左大選就應該請辭啦，浪費時間，屌

巴打，我指投脱定唔脱果陣，見wiki

家下騎牆等收成

吹ga ja
即係又唔負責任la

係咪up下高雄發大財就搞掂先？

54%席位叫輸大選

等睇港共班官學人喊

吹到俾到國會信心咪過到方案囉，而家咪唔使兩頭唔到岸，同埋可能下手真係有雄圖大計呢，你估英國佬係韓國魚咩

無54呀
無咗絕對大多數喎
無咗majority
要同dup deal先過半
算輸架喇

咁又俾人話憲制危機

點解要辭

少咗13席，連320席都布，失majority

個時大選目標係拎多啲支持，最後少左都唔當輸？

放出去比人投跟住做唔到
叫人再投 咁撚假民主
一開始就唔應該搞公投啦

都唔明點解工黨咁撚想做, 邊個上都死架喎

卡梅倫先係千古罪人

得兩條路，一係唔脫，一係要good deal, 而家脫又bad deal就唔應該攬住個位啦

agger
佢咎由自取
當日大選前保守黨個勢俾佢敗晒
就因為佢驚搞campaign
少啲工黨入議會已經好唔同

咁佢May都應該知咗EU election 慘敗比 Brexit Party
一舖清袋

其實佢一早應該辭職比Boris Johnson 做

佢可能會係第二個侵侵

好記得佢前排話啲Muslim 女人嘅Burqas 好似 letter boxes

佢好鬼正

金馬倫個仆街整左鑊屎出黎，拍下個pat就走左去，正一陷家產

搞得掂就名流千古啦，個種榮譽點會係華人社會明白

佢唔認同脫歐係應該走，民主社會丫

下一個人可以點做先無事
脫? 唔脫?
定再投票呀

問題搞唔掂
工黨都俾人串borh leave and remain

硬脫

英國差唔多收皮

係，諗住好有信心留歐贏硬，搞公投想shut 脫歐 fuck up，點知玩出禍就唔拍下蘿友唔撈

死結黎架喎, 點搞得掂

老老豆豆，Labour 仲衰過Conservatives

Jeremy Corbyn 出嚟講嘢成日比人窒同恥笑，完全無leader of a country 個charisma

好慘 焗頂D咁嘅閪位

Corbyn立即出tweet叫大選dllm有冇第二句呀，想做pm想到傻傻地

成個英國政壇都有責任
低估咗脫歐嘅勢力幾強
保守黨自己玩煽動疑歐玩咗幾廿年
為嘅係吸啲疑歐嘅票
玩火玩到見ukip拎到好多票已經要識趣啦

untill we win

請教下侵侵阿麻

呢件fuck boy真係
用英國前途來賭自己可以成為歷史名人
may姐只能夠講佢生不逢時
盡力做好份工 都要俾人射千枝箭
岩啦 搞二次脫歐公投 等世界恥笑你班弱智白鬼
又要驚 又想脫 又唔想做醜人 又要食兩家茶禮

其實俾佢上, 睇下佢咩下場都好

想睇工黨班無賴做，睇下點玩二三四次公投玩爛個民主制度

其實應該屌住走
臨走再舉中指

diu你都痴撚線，左膠易請難送。佢d 19 economic policy,會好撚大獲，連借多d錢黎還債都講得出

連登仔真係好笑，個個都覺得無人搞得掂，好似啲伯話唔可以叫特首落台，香港無人搞得掂一樣

其實全世界都跌眼鏡

正仆街攞完光環就走，may姐叫班脫歐派幫手，個個都say no

去到呢個generation, 英國唔仆一次大街係唔得的

歐洲人係噉
你見歐洲有好撚多投完再投嘅例子
所以先覺得英國要跟住玩
但冇諗過人地公投咁多次，啲人根本慣晒潛而默化咗政府幾無賴，投到啱心水為止
而英國係唔玩公投，以為公投結果就係結果

同鍵盤戰士一樣
最叻指手劃腳 俾佢擔旗傾脫歐又只係識跳船
講真邊個上去執屎邊個都會死得好慘
英國近代又係無咩政壇大佬有魄力震得住個場
俾傳媒同反對派撚到做咩都死

而家大家等緊27號EU parliament election 個結果，不過都應該比Brexit party 大炒，Conservatives同Labour加埋都唔夠玩

不過Brexit Party係人係鬼真係無人知，啲人好驚佢同Far-Right 同UKIP有connection

如果真係，咁先係真正嘅玩撚完endgame

你打壓左人地咁撚耐仲想人救你呀同飯民一撚樣既思維

其實佢只要坐到10月尾就可以走
而保守黨都係為保個黨先拉may落嚟，所以點都捱到

diu今時今日你唔係左膠就比人屌係法西斯架啦

呢次就證實
本是同根生，相煎何太急
走咩呀 同香港人一樣
大家都不分你我 大家都是大灣區人！

會唔會調轉左, 公投係無法律效力, 但國會投既會有.

點食, 國家分裂可以點食, 點解成班弱智仲唔明.
一脫歐=蘇格蘭同北愛脫英.

工黨由頭到尾對Brexit都冇興趣，Corbyn呢條撚屌Europe sceptic左幾十年同我講要2nd referendum嘿

工黨為左pm個位要幾無恥就有幾無恥，次次大選就話派錢。錢係邊到黎又講唔出

澳洲工黨一樣
選前 poll 連嬴兩年，諗住訓係度都嬴
串到話唔認同佢地咪投對家囉
點知對家嬴到開巷

Brexit Party個主席喺UKIP到出嚟個喎

Scotland撚脫到咩,由頭到尾都係SNP係到叫，Scotland咁既經濟環境脫左就真係等食草

而家俾may 姐玩左兩三年，俾歐盟睇穿哂底牌 ，真係慘到無朋友，唔脫好過脫，睇下有無下個邱吉爾出現

Farage丫嘛，Brexit Party打正旗號食Brexit+ pan right wing，真係怕有牙，最怕就係冇noise

佢地想脫完自己食咗北海油田？

你睇下禮拜一朝brexit party點樣大勝就知九成vote leave都係要no deal
話要soft brexit既人全部都係remainer咁濟

原來全世界公黨都一鳩樣
次次搞到條債升天就搵保守派埋單

但我覺得呢個時候如果再搞GE，我覺得Labour 未必會贏，極其量比佢hung parliament 要同Brexit Party 合作

到時就好睇，又另一pat屎

嘿入eurozone行eu monetary policy死得仲快，仲有Scotland border你點搞我又想知。Sturgeon 屌NI border plan屌得咁開心

邱吉爾返生都搞唔掂啦

依啲玩法兩大黨都玩唔少啦其實
睇分析話依家啲傳統大黨多數係低估咗social media嘅力量
玩咁多年迷信有mass media就夠
點知時代，預唔到連連廢老都玩fb先滑鐵盧

May姐

好難講
邱吉爾當年都係犯眾憎
係時勢造英雄
所以佢應該理解

工黨冇低估啦，工黨係網上做勢好勁，但係次次做黎做去都cash in唔到

上次都係因為May campaign柒先有得諗下（May屌走晒/唔用Cameron班campaign expert，明明cameron就係campaign genius)

蘇格蘭仲好過英國本土 有埋歐洲單一市場又無英國爭食發發

痴埋美國度搞歐盟啦，唔知得唔得

May姐既辭職講話其實真係可以大條道理咁講
「前任首相金馬倫於脫歐公投後背棄英國人掛官而去，我-文翠珊走馬上任，望能為英國跟歐盟的談判中爭取最大利益。本相一直希望脫歐派能鼎力相助，惜一眾脫歐派人士只願隔岸觀火。經過數次與歐盟的談判後，本相深感無能力再為英國爭取更佳的脫歐條件，今日將會辭去首相一職，望繼任首相能繼續為英國於脫歐談判上為英國爭取最大利益。
離任在即，本相懇請國民看清一眾自私自利，不顧國家利益及形象的一眾脫歐派人士的真面目，是誰讓英國陷入今天的困境。」

唯一做到囉
都冇法㗎啦
當然要個強硬嘅人搞
英國啲歐佬反trump反美，信支那都唔信美國

嘩好似好勁咁咁又年年屌叫London比多d錢，你睇睇Glasgow近郊Detroit咁既款就知Scotland好掂啦嘻

依家連下屆首相都冇人想do
唔知點撚搞

咁英國又唔俾人地公投多次 民調就肯定脫歐一定夠票過公投

點解呢到咁多人睇好Boris Johnson
條友似係會London發大財that type

佢地話英格蘭搞佢地財政預算嘛
但當然佢地啲北歐社會主義性格係噉

又要may姐去同歐盟傾， 歐盟有點會應承。拎左方案返嚟又國會又否決， 出指示性投票問國會，政府應該點做又係全部都否決 班友想叫may姐做乜嘢？真係慘情

佢係唯一比較有人撐嘅人
poll話有黨內有39%
may姐落台都係畀佢啫，唔通畀個10幾㗎咩
再者依家都疊埋心水要脫㗎啦

臨尾講To serve the country I love 聲都變埋
英國首相係咪好憎英國

痴能線

咁同輸打贏要有咩分別

公投個精神去咗邊

咪投撚左再輸尻埋投到比你贏為止好唔好呀

Sturgeon上Question time (UK城市論壇)都比佢d constituents屌佢投完又想再投

所謂唔比hard Brexit 好似只係一個motion. by default ( Withdrawal act) 係 hard Brexit.

金馬倫條仆街亂9黎

見到咁多人質疑脫歐就知may 姐有幾廢，呢兩三年玩爛哂

may姐搞大選唯一有正面效果係瓜分咗SNP啲票走
叫化解咗一個危機

應該話有冇人敢做？

陶傑早幾排講緊佢係間諜，而家先辭職有D鬼

係頭位既有Boris/ Rees Mogg，但係Rees Mogg咁醒唔會去選啦

Dominic Rabb今朝吹緊話有興趣，但係都係陪跑多（LM等睇Michael Gove條仆街又想選）

佢真係盡咗力

好多人話may姐算係噉
但改變唔到佢本身都真係廢嘅事實

好想睇郝爾彬搞脫歐

個result幾耐人尋味，Labour SNP係Scotland 55波係好瘋狂既一件事，然後Lib dem全滅咁濟

投咗脫都仲有得咁賴地硬
係成個國家嘅問題

佢個deal係極有利歐盟
當然我相信要有利歐盟先過到佢地
但加上may姐本身係留歐派
有啲鬼
初頭覺得佢想用屎同唔脫歐嚟畀人揀
但佢似眼高手低

蘇格蘭獨立公投係佢
脫歐公投都係佢

好彩蘇格蘭唔過如果唔係真係大鑊

咁估唔到你班撚屌民智咁低
本身諗住公投失敗收brexit皮once it for all

個廢人終於下台

無料就唔好上啦
無料又夾硬頂唔係叫有承擔

唔好用咩佢本身唔想脫歐做藉口
佢做得呢個位就預左要硬

叫郝爾賓/約翰遜做lor
成日咁多野講
屌你兩條正宗搞屎棍

留名睇英國侵侵上任

我覺得brexit係現代民主社會representitive democracy 嘅終極挑戰
等到時brexit大結局再用歷史角度睇返一定會對未來democracy發展有好大影響

Brexit 搞得好既話，歐盟等仆街，可惜做壞左個頭，疑歐派收哂皮

見到親中英國收皮都開心既

支持德國食住英國

啱啱James O'Brien 係節目到講得好好

“May has been preternaturally appalling as a Prime Minister...But when I see a woman of her age coming close to tears in public, something inside me melts."

呢幾年佢都辛苦啦

有無人知邊度有呢幅圖參考？

對比番香港隻賊婆
賣港企硬

啱啱睇完may 姐演講嘅transcript，如果林病學到一半香港都好好多

邊條友提出脫歐公投

有過之而無不及啦
may姐當年做內相一鑊粥都成日俾人拎出嚟binc

David Cameron (已潛水)

叫科爾賓上去做啦
咁恨做首相

你肯俾佢實肯上架

佢做無問題
但佢無料
呢件垃圾 明明自己反留歐 又驚得罪選民唔敢講出口

一諗起成個tories都係弱智/弱智懶醒都覺得英國玩撚猿
Hunt, Gove, BoJo, Rees Mogg...
舊舊都係爛屎

佢 advise may 告 EU

明明佢係靠普選票而唔係班留歐MP先做到leader
唔知發咩神經俾到班MP騎劫去call for people’s vote

呢下正， 名正言順唔使搞脫歐，又可以做到首相

起碼London呢啲左膠labour城市都俾佢贏咗兩次mayor 你當london個班友好似高雄班愚民咩
其他tory根本做唔到

uk要個政治強人啦

就當比你二投留歐，咁搞完一輪歐盟仲肯唔肯比番一樣條件你
個個知你怕比人踢走 形象冇左 日後一樣冇運行

保守黨準備推邊個大人物出嚟啃咗隻死貓佢

一於搵陶傑黎做

19屌開May姐

連登仔明明好支持脫歐，點解好似大家都唔想脫？

你係咪覺得揾個"強人"對住歐盟大叫兩聲就可以解決問題

印象中記得以前高登仔就係，
唔知點解之後連登有一大班出黎吹唔想脫

Winston Churchill 講嫁 “democracy is the worst form of Government except for all those other forms that have been tried from time to time”

算係咁啦 頂咁耐 比我就一早辭職唔撚撈
睇下班友多多意見又咁撚多嗲做到咩出黎

強硬d
唔會比eu㩒住搶
好難明？

咪撚攪住喇，打左支那先

唔知侵侵有咩講

可能會話：我一早叫咗你告9歐盟

侵侵一早教咗佢點談判啦

Trump : 點知佢唔聽，好，算

大家都係女人
林鄭完全無腰骨
做中共傀儡

歐盟法院2018年12月10日裁決，英國可以取消脫歐程序繼續留在歐盟，並不需要其它27個歐盟成員國的同意，但英國要取消脫歐程序必須通過議會決定。

以為係呢個

英國佬

Can't agger more
睇到連登仔吹奏may 真係笑死
解散國會重選搞到保守黨優勢全無
黨內一次整佢唔死，工黨一次又整佢唔死，身為remainer 搞brexit 搞到四不像咁
最後咪又係傾唔掂個brexit deal係度浪費生命，令英國淪為國際笑話

Theresa May 搞唔掂都會引咎辭職， 屌你個垃圾Theresa Cheng 柒撚咗咁多獲都仲串串貢， 食撚屎啦

走得好決斷

呢個post等binc

民主唔係咁㗎，輸打贏要？

睇到咸左

May姐好慘

咪搞笑啦

我地回顧一下脫歐領由Farage係公投前講過乜:

"In a 52-48 referendum this would be unfinished business by a long way. If the remain campaign win two-thirds to one-third that ends it."

「僅輸相當於未解決, 要投多次, 大勝就當然唔洗再投」

最後結果: 51.89 - 48.11

Farage? 水已笠, 口都反埋, 話唔洗再投

賽前就話留歐險勝要投第二次, 可以話第二次公投本身就係計劃入面, 意外羸左之後當無講過

一個唔夠? ok

Dominic Cumming, Vote Leave運動搞手之一, 睇下佢自己點講

個搞手直頭預脫歐贏左會投第二次, 所以應該投NO, 增加談判籌碼

仲有仲有

Michael Portillo, 前保守黨內閣國防大臣, 現BBC主持人, 脫歐支持者, 睇下佢點講?

佢叫人投NO, 因為佢認為根據歐洲慣例, 政府一旦輸左會出第二次公投, 等大家可以再諗諗傾傾, 所以大家應該投NO先, 咁先夠增加到UK嘅籌碼

Michael Howard, 前Tory黨魁, 脫歐支持者

預左脫歐贏會好大機會有第二次公投, 所以應該投NO, 投NO係戰略性談判手段,等EU出好啲offer, UK政府有更多牙力同EU傾

以上全部係公投前嘅紀錄

自己想留就唔冇資格做PM?
搞到呢單野變笑話係上一任同國會班撚樣

咪又係繼續奶共同容許港共官員轉移資產

雖然我知冇可能，但如果參考二戰末期嘅日本討論投降定繼續戰爭嘅困境，咁依家應該入白金漢宮開御前會議，如果都係冇共識就請求聖斷

英國狗都幾能西，推個阿婆出黎食死貓。
佢接手時都知佢仆硬街

佢有資格 但係班remainer MP搞到BoJo選唔到之餘仲掉返轉話佢走佬無承擔
如果當年係may同BoJo兩個入去全國member 肯定BoJo贏梗邊到有May係度?

連登係英國咪又係大叫脫歐班撚樣

咪係佢都大把錢啦
脫唔脫都影響唔到佢
係玩死d國民

所以話你班連登仔要乜撚野真民主丫
公投係一人一票去表達自己對呢個議題既睇法
前面有人鬧Cameron搞左呢個公投，民眾用一人一票既方法表達左想脫歐，何來佢錯？
咁多人講到Theresa May好似係臨危受命咁，大佬佢唔恨做no.10？Brexit呢單野搞得掂就係英雄，搞唔掂就狗雄。自己take呢個chance想去做英雄，依家做左狗雄，仲咁多人吹奏

明明脫歐後對BNO 擁有者都冇得得益，仲一定有班on9仔當正自已係英國本土土生長大既白人，不過連登得炒車都唔係第一次

連登仔覺得好多戇鳩鬼佬撐華為
鬼佬都覺得你地撐May姐好戇鳩

goodbye May

cameron拎公投做政治手段 衰左就quit撚埋
咁都唔抵屌？成件事錯撚到仆街
我諗好多人唔算吹奏佢
只係覺得佢算係咁啦有盡過力

冇返個trump咁既痴線佬出黎唔會拆到個死局

即係就係因為脫歐BNO去EU旅行冇咁方便就要反？

好有可能就係因為呢啲類似既原因
佢地睇到既野就係咁多

Cameron玩政治係事實，國民表示左想脫歐都係事實，話佢賭輸左又好，有自知之明lead唔到又好，無腰骨又好，咁既結果佢即時請辭係保護國家最大既利益。
May解散國會重選何嘗又唔係想玩政治，事實上搞到保守黨係國會優勢盡失，由個一刻如果Brexit有咩差池都可以歸究係呢個重大既政治錯誤上。自從重選之後工黨係國會勢力坐大返，如果無解散國會，以保守黨本身係國會內既優勢成件事會smooth好多。
保守黨嘔返d席位出黎，佢係黨內地位已經轉弱。同埋有睇過份deal都知根本係on9。實際上無脫到歐之餘又要送一大舊錢比歐盟，個雕咁柒又唔認，又話限期前一定搞掂，死賴唔走唔認自己無能力帶領脫歐係度晒時間三番四次比唔同人請佢落台但又吹佢唔漲死唔去，仲話一定會整到份deal出黎為止。到依家先話要落台，都唔知佢由頭到尾做乜柒。

一句到尾佢既政績就係 1. 令保守黨係國會失去優勢 2. 整個咁既柒碌deal限期前又搞唔掂淪為笑柄 3.死唔要面賴死唔走浪費左好多時間

個人認為除左hard Brexit都無乜其他方案，除非下任又可以見返百年一遇既政治強人可以玩弄歐洲於鼓掌之中，否則呢個分手英國都好可能係慘痛收場

總之依家乜撚方案都唔會過到

唉其實我覺得may姐真係盡晒力
cameron嗰陣擺低壇屎就咁走咗
嗰陣邊個坐pm呢個位基本上都諗到無好結果
成個國家太split up

就算比全盛時期嘅clinton,obama呢啲有政治魅力嘅人坐我都覺得未必搞得掂
反而英國可能真係要個trump,putin呢種強硬派或者有啲轉機

我反而想睇條垃圾做下 做唔做到三個月都成問題

May: You can lead a protest, I am leading a country.

corbynomics係英國其實好受歡迎，corbyn最大的敵人係佢自己

雖然好harsh
但句句事實
Brexit係難搞，但佢處理上好多嘢都唔夠好係真
佢做嘅嘢係係compromise，但政治唔只係妥協，有時要識把握優勢嚟deal
佢第一下snap election處理唔好，搞到保守黨冇咗個優勢
第二下本身英國同歐盟對等，佢喺國內都未有共識時就去同歐盟傾咗個deal，返到英國就搏夾硬議會。唔只一次，佢都幾次搏大霧隱瞞細節俾人踢爆，仲試過講大話話歐盟應承咗backstop可以單方面取消
作為非常時期嘅首相，佢嘅舉動多次成個傻婆噉，政治上有政治魅力係好唔同，唔係話強勢一定做到嘢，但螳臂擋車梗係咩都做唔到
依家佢走，更加證明佢只係留歐派嘅一隻爛頭卒

留名等睇脫歐為BNO 持有者爭取更多權力

利申：有BNO+ 美國謢照，BNO 已經對我冇乜有

唔好ff太多，唔會為3百萬人得罪米飯班主

錯字
冇乜用

其實英國呢個generation 已經仆直。。。

Donald Trump 上任以來，美國國債就日日升，升到歷史上新高。連登仔表示：trump 都係左膠

其實美國係咩操作，國債借極都唔會爆煲

本來就唔係叻過人 係靠殖民地多先有錢姐

唔叻點有咁多殖民地前因後果識唔識

啟蒙時代、戰爭時代既人走曬，而家大多係承平時代既人

錯圖依張先啱

英國本身資源不足，就發窮惡週圍搶野越搶有錢
甚至現今英國本土都係大約一千年前打走原居民搶返黎
前因後果咪就係一班賊做左一千年左右被逼從良咪變返窮囉，好出奇咩

有料先搶到咁多到，得個窮惡就解釋曬？點解會打得贏西班牙無敵艦隊？

仲要嗰時全部國家都係玩緊鬥搶殖民地，講到得英國會咁,on9屎觀

咁而家冇晒殖民地就窮咪即係本身無料啦？歷史上有幾輝煌同而家窮有咩關係？

衰極都GDP全球第五都俾你話窮我都唔撚知你窮嘅定義係咩同埋我一開始應嘅係唔叻點搶到咁多殖民地，你就用窮惡嚟解釋點搶殖民地，同你討論真係一啲內涵都冇

一半對一半
點都會俾人屌到趴係度

叫工黨d垃圾做，下屆大選實仆直

June is the end of May